我地呢邊有好多物質啦，唔駛再送黎，唔該攞返走！

唔知大家送物資嘅時候有無聽過類似嘅說話
我就聽過，其實真係幾令人心灰意冷
（尤其你去咗幾區掃刮完物資再山長水又遠咁捧住一袋二袋上去）

呢嗰post唔係想怪任何一方
只係想話俾大家知道點解經常出現呢啲情況 從而去改善
送物資嘅手足其實好多時都係靠message得知戰場有咩需要而去買
但往往呢啲手動轉嘅message好可能已經過時 內容有時都不一致
戰場上訊息萬變
幾個鐘過後需要嘅物資已經可以好唔同
再加上運送物資需時
就會發生送到上去嘅物資已經唔啱駛
長此下去唔單止會造成物資浪費、戰線嘅物資錯配
仲會令到運送物資嘅手足卻步

有見及此 我地有必要系統化物資資訊去提高效率
其實有無可能每個戰場成立一隊「物資站小隊」
同前線手足協調 利用google sheet real time update centralise所需物資清單
然後定時以固定format嘅message spread出去
每個message劈頭第一句就寫明發放時間
確保買物資嘅手足可以base on最新資訊去買野

最後 希望大家可以互相尊重
抗爭者之間係無分貴賤
和勇不分 不能流於口號

物資唔應該嫌多
一陣班曱甴突襲攻嗰陣你哋先嚟唔夠物資要人冒風險嚟送畀你？

11/24 停火為區選

推

唔好忘記咗係乜嘢令到我地可以行到咁遠黎到今日呢一步，係團結呀屌！！

有地方要改善三口六面攤出黎講，唔好淨係開晦氣post！

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

拎到就收咗佢
最多之後想嚟嘅人講可以暫緩
叫人拎返走真係咩玩法

Ps. 唔係話樓主，係講緊比送物資送到灰嘅手足聽

推樓主嘅idea

仲有係TG GROUP 話見到要車手車垃圾走
我心諗.....
第一 車走D垃圾 唔係緊急事情
第二 垃圾你到時可以做路障又好 正宗垃圾都有佢用途
第三 我諗一個正常既車主都唔會想放D 垃圾 係架車度啦

其實點解物資會有「夠」
你話食物會變壞我理解
有多你咪搵個地方做倉儲起佢

Poly 邊有咁禮貌

拎走啦又攞嚟都話夠啦 屌都唔知物資組點搞

冇錯 大家就算心情幾差都好
都要謹記對方都係想為運動出力
面對同路人我地更加應該保持尊重
發完晦氣不如一齊諗下點樣改善

唔係直接叫我拎走但我俾完d工具手足佢再向後轉
我即見最後拎住既手足都拎住袋野好徬徨唔知拎住做乜好

物資嘅分派都好重要
送物資唔係送去物資站就告一段落
在場嘅物資小隊都可以指示剩餘嘅人手幫忙將物資送去有需要嘅地方